# Цели проекта
Разработать лабораторную линию производства печенья "Орешек с начинкой"

# Используемые инструменты
FreeCAD 0.18 c наборами инструментов
  - Part Design
  - A2plus
  - Fasteners

# Структура папок
| Путь             |Описание|
|------------------|-------------------------------------------|
|bakformujo/       |Модель формы для выпечки "скорлупок" орешек|
|bakujo/Печь.FCStd |Печь для выпекания в форме                 |
|norma produkto/   |Стандартные изделия                        |
